{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6950756'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단 베이컨주먹밥  에어프라이어"
    },
    "text": "一口にぐっとベーコンで丸めてエア・プライアーに回しておにぎりを作ることができます。調理時間は10分以内に準備が簡単で、早く作ることができます。必要な材料はご飯やキムチ炒め、雑魚炒め、ベーコン、唐辛子、イカ、砂糖です。レシピは、ご飯に他の味付けは入れずにごま油と幅広のごまを混ぜて味付けをすることができます。雑魚炒めは小さく固めてくれなければならず、キムチを砂糖とともに、中火で炒めてくれます。ご飯を団結しての中を入れてくれた後、雑魚炒め、キムチ炒め、小さく切った青唐辛子、イカの塩辛を準備して入れてください。最後にベーコンでご飯を巻いてエア・プライアーに170度で3分返します。おにぎりの上に切った青唐辛子を上げた後には辛口の味があるのだがあっさりとして簡単に楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりの作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、準備が簡単で早く作ることができます。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりの材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はご飯、キムチ炒め、雑魚炒め、ベーコン、唐辛子、イカ、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "ごま油と幅広のごま以外に、ご飯に他の味付けを入れることはできますか？",
            "answer": "ご飯に他の味付けは入れずに、ごま油と幅広のごまを混ぜて味付けをすることができます。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めをどのように固める必要がありますか？",
            "answer": "雑魚炒めは小さく固める必要があります。"
        },
        {
            "question": "キムチ炒めはどのように調理しますか？",
            "answer": "キムチを砂糖とともに中火で炒めます。"
        },
        {
            "question": "ご飯を巻く前にどのような具材を入れる必要がありますか？",
            "answer": "ご飯を団結しての中に雑魚炒め、キムチ炒め、小さく切った青唐辛子、イカの塩辛を入れてください。"
        },
        {
            "question": "最後にベーコンで何をしますか？",
            "answer": "最後にベーコンでご飯を巻いてエア・プライアーに170度で3分返します。"
        },
        {
            "question": "完成したおにぎりの上に何を乗せることができますか？",
            "answer": "完成したおにぎりの上に切った青唐辛子を乗せることができます。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりは辛口ですか？",
            "answer": "このおにぎりは辛口の味がありますが、あっさりとして簡単に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 370
    }
}